[League of Legends][315] 我要食金拱門

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

我台服拎到賽特召喚卡同埋今日解鎖埋, 但係揀英介面都冇賽特用
衹係收藏欄見到賽特係"已擁有"

有冇巴打都係咁？
同埋Garena 客服網突然又上唔到. 有冇人有link

試下重登

咁清泉

搵到喇

原來係揀英介面個上路同埋打野Filter 入面冇賽特

我要食吉野家

我同你食金拱門啦

食完再食吉野家

垃圾TOPIC 拉

我驚你食完金拱門就進入神遊狀態

黃金脆薯98堡

個filter不嬲係根據上個patch咩英多數人玩咩路決定
新英不嬲冇

食錯藥?

7巨不嬲清泉

上面連豬

上面連鼠

賽特邀請信原來直接送新英

is

我要我要

今晚貼士呢
中左我買俾你

腎

阿特蘭大
雷恩
摩納哥

連仔幾時出鏡華ICON

賢來他不會愛我
賢來佢坐後備座

3串7
信腎！！！！！！

this：

25?????

鏡華我家事 點會25到你

若華就你家事

25？？？？？？

你家事 關我咩事

紅磚電王

象徵返工的男人

象徵電王的男人

象徵沙拿的女人

象徵老鼠的腎仔

象徵利迷的文識

今晚蛆

C羅贏硬

系

象徵輸錢的7SS

和解ok？

沒有和解的空間與可能性

應承我 永遠唔會原諒2597SS可以嗎?

12784

OK

5538

我撐你wor

連登整咗 連老鼠 未?

ok

IU heal me

屌你老味食緊M記搞到一野噴晒出黎

又話一齊食

日本80後AV女優：孩子們很支持我

估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000

聽朝

截止售票時間 晚上 9:15截止售票時間 晚上 9:15截止售票時間 晚上 9:15截止售票時間 晚上 9:15截止售票時間 晚上 9:15截止售票時間 晚上 9:15截止售票時間 晚上 9:15截止售票時間 晚上 9:15截止售票時間 晚上 9:15截止售票時間 晚上 9:15截止售票時間 晚上 9:15截止售票時間 晚上 9:15截止售票時間 晚上 9:15截止售票時間 晚上 9:15截止售票時間 晚上 9:15截止售票時間 晚上 9:15截止售票時間 晚上 9:15截止售票時間 晚上 9:15

佩狗今日沒有開PO

Yes

正

撐力

唔係玩SV就收返埋啦

請你盡情搖擺 忘記鐘意的他

妳 是 最 迷 人 噶 妳 知 道 吗

祖國，上！

來 左邊 跟我一起畫個龍

在妳右边 画壹道彩虹 走起

有冇人整壞我個喇叭阻止我聽

中泡日沙

咁好聽點解要阻止

男拿水管自瀆慘卡住五天 醫：要喀嚓

7SS拿鏡華自瀆慘卡住五天 醫：要喀嚓

心裡的花

系 佢個窿太窄

知唔知咩叫自瀆

WEKW

信你大頭

支持信佢大頭

你話唔反我

打錯, 影佢大頭

打錯 影7巨大頭

巨大

巨大7頭

屌你老母

KS_巨大7頭

伊布拉希莫維奇

估計頭獎基金 $130,000,000

中左買M記加大

5538有冇打撈

有

47303

11254

WAC

C

7巨

7

巨

廢撚天拿好

我想腰die你回加

AC米能

爆炸ser?

-1

似係香港先爆ping

電王

你都系

WWWWWWWWWWWAC

與腎話

5538撈咩名

UST南亞仔

夠疆加我 47303

笑閪咩

你係5538

POLY 電王

點解你仲未瞓

都話放假

消委會建議購買燒味時「走汁」或「走薑蓉」

E波台建議發文時「使用腦袋」或「先向有腦袋的人諮詢」

青BB變左一拳超人

幫佩佩話了

係

訓

唔係

C羅

中國又贏

wac

HO

98起身返工

係咪你帶5538入黎

系47303

IS

Wa

你 的 眼 神 和 我 的 煙 圈 🚬

仿 似 凝 住 那 天 曾 熱 吻 的 感 覺 😟

閉 起 雙 眼 你 最 掛 念 誰
眼 睛 張 開 身 邊 竟 是 誰

請 你 盡 情 搖 擺
忘 記 鐘 意 的 他

朝早少人？

驚你一個人食早餐好柒

人？

狗

来 左 边 跟 我壹 起 画 个 龙

些 爸 哈 之 媽 撈 撈 撈 😏

心 里 的 花 我 想 要 带 妳 回 家 😍

请 妳 尽 情 摇 摆 忘 记 钟 意 的 他

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

屌你老母唔推行動po 走黎推呢個垃圾po上熱門?

你老母閪咪不推文 盲撚咗？

唔好以為不推文就冇幫到手推上熱門啦 淨係推返行動po 冷處理呢d垃圾po啦

屌你幫我推啦 尋日推 到3 :30 am 都推唔到上熱門

屌你又唔用不推文

推

腎仔係咪輸到爆廠😢

ha

原來D金鋼棒中間收埋左條痴撚佬

20號all in 曼聯 認真

手足唔洗理佢 佢低低地的‧‧‧

撐警大聯盟

依位手足好撚正式

推呢個

有無人一齊打頭十

@7

牛迫死了

佢無上

唔使返工咁好咩

大家和和氣氣
一家人冇咩傾唔掂,唔好郁手郁腳

👊

打贏能爽一輩子，《CS:GO》狙神 KennyS 參戰台北電玩展邀玩家單挑

電去台灣打柒kennys未

幾時
我23飛過去掉佢燃燒彈

今晚中六合彩

7巨1注中頭獎 派e波每位10蚊

咁小家

我中左 Show 左支票出黎

真係中每位10皮又點話

祝我中

好 祝腎中

我中

你中雀屎

出面真係好危險
都係E波台安全

e波大家藍絲同聲同氣

我係絲打

你係巴打

你比狗屌

唔支持

還是覺得腎最好

唔洗

0定1

比佩佩屌

45120

上熱門

拉你

1月19 召喚峽谷要人

1

點解你唔用不推文 拉

拉我

拉

撚知咩

你同我地爭熱門 拉

撈po夾全餐買六合彩

1. 🐀🐀 $10

2. 巨巨 $5

🐀🐀🐀

圖右2日冇開PO了

發現啲藍店又幾好食

你食邊隻狗糧係藍

拉一推十

點解公主連結台版1.5周年咁大件事冇人講

3. 面面 $1

3.祖狗

SV幾多年

Joe

5538加我未

我六撚硬合彩

Hi SIR

Add ed

Ot緊

PC47303

🐅

⚡️

有冇巴打一齊打日服？

我台服上季JG 鑽2
而家呢季日服白金2, JG打得好撚辛苦

日服真係好撚多troll 友, 我想搵個solo laner 一齊queue

野狼

中左

5538係咪47303d客

我呢

你先系

5is

你一隻狗食飯

估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000估計頭獎基金 $130,000,000

中未

又中

想要個SKIN OK?

牙欣識波

又黑絲 淫到

個樣

你有咩問題

殘到
十足十98返完18小時既狗樣

圖右

佢點知的

佢同98 ot開

咪笑啦

7巨先係

米屈7巨拉

佢working

我屌到佢大肚

蛋

收左工囉唔該

利物浦[-1/-1.5]

阿聯油

酒仙

在你胸口上比劃一個郭富城
左邊兒右邊兒搖搖頭

撈鋪前線好黃

撈鋪黃色經濟圈之首 - 利文識

鳩白先係

撈鋪7巨同98唔罷工

鳩白唔收錢幫黃色經濟圈打工
文識大大力懲罰黃色經濟圈

行得好前

你夠係

6

神

有雞先定有粒粒先

6合

Gel

文識又然

多左六千幾萬點使好

再買6合彩

獨立既司法系統

來 左邊跟我一起畫個龍

右手左手慢動作重播

操你媽的你什麼意思

在你右邊畫一道彩虹

嘔心

屌你老母GMAIL

腎至愛

gmail sin ho diu

留返比你 THX

你班連登仔個個掛住仇b、凱晴，冇人記得民主女神了

留返比你了

CHING你貼返香蕉君GIF好過

支持

2:00 角大

岩岩打場阿福自己隻球女第一件裝就出黑書屌死對面隻歐拉夫
完場隻歐拉夫一句祝球女全家死,隻球女就發撚左癲互屌

打場阿福都見到D港仔狗咬狗

不過隻球女都幾仆街,做佢隊友都覺得有D冇品
食完花生睇波先

2020都仲打字嗌交

就係因為好耐冇睇到,覺得幾新鮮

emiliawyk/?hl=zh-hk

知我心力也

一齊J

做乜勁

會計妹d fd

加我未

上面全部連豬

GEL

FC波城 FG 半主 盤

笑西咩

對左

88

同自己講定岩架啦

但我都係波爾多wor

岩岩CALL左UBER去IFC

sosad黎

法丙真係唔得

GOAL

1-0

IFC有D涼

諗緊點補半主飛

開即場,唔派主FG開即場把撚?

sor9

未踢完唔使咁急住

OK 1-1

客NG低水到補唔到半主飛

2-1 = =

奇蹟生還

400嬴千幾易到

小提示
買波爾多反杯有4倍多！

留明待笑

反正我就買得FG同半主
你地慢慢叫

會有報應的

你要對邊個幫到你

有冇人依幾日瘋狂爆ping 然後係咁斷線

GARENA問題
只係識收錢就係咁

5-10分鐘隨機150PING 3-4秒又變正常咁
嚴重個陣都會斷線

我發現每一次開弱智快打頭果幾日就會係咁爆ping 同死ser

一係就600ping 一係直接爆炸

想問下有無ching打打下會出呢個信息然後會彈game

MO

想食龍門

像 風 一 樣 你 靠 近 雲 都 下 降

我 也 知 愈 是 幻 想 不 準 想 你 更 記 得 起

#213

難 道 我 可 以 扭 轉 宿 命 重 遇 你 一 次
難 道 故 事 終 結 早 已 注 定 沒 法 制 止

代腎人

relaxing234

食 緊 金 拱 門

想買幾本光輝碎月炒下

試話1小時

朝早得你做架兩。。

我每日18小時mon po

6仔
合仔
彩仔

蛆仔

有無人而家打頭十阿

12784carry我未

想講你知

( Show Blocked User - 象徵自由的男人 )

52571

呀得一定得

操你媽b

沉默的勝利

力狗安心上路

凱晴

G

你貼牙欣J圖

圖右RIP

7巨黎

力狗癲左

？？？

白警

？？？？？

ssp黃金3C正都 老闆 於長沙灣被捕

達

Carry我未

Liverpool

利物浦[-1/-1.5]
血汁獌聯

你好似加左我

馬賽&波圖

夜D起身幫你打交叉

？？

馬賽對波圖

你咩名姐

慕遜加柏[0]
米杜士堡[+0.5/+1]
基達菲[0]

GUN

冇

米扮

咁我咩名

又對了

5538同47303咩關係

5G

呢位5538知D野

清識波

我利要等咁耐

雞寶播返校

打牙福未

未

代腎

涼

想買07

花

Why

你搵47303我打

47303玩緊

98 G

44318

懷疑連仔比黑警HACK左
REPORT左咁多次都無一次BAN人

想REPORT我地

但你上次比人bam左

有險可守

DEAD BODY

over my dead body

香港法治簡直就牛逼死了

巨抽筋

12784同5538有無做過愛

你點G的

++

主席已經三日冇開PO 比人拉個白警真係佢黎

手足

你係鬼

代佩佩話了

04 GOAL

#521
梁文音
•
8 小時前
慕遜加柏[0]
米杜士堡[+0.5/+1]
基達菲[0]

無買 買左西波圖

問你上面嗰個

半場買左04 1.5B

同5538做完愛?

定同POLY電王做過愛

WA了

炮姐3

再嘈捉你返POLY

5ho

話了佩

利

這裡我話事

馬賽冇波圖

點解你要hurt我

7 帶我打積分

沒 有 你 我 甚 麼 都 不 是

今晚唔使同女女打ng就打下啦

帶我打ok?

地獄的邀請

女女

招財福堡好食

Mos好食好多==

ching sick ball

2點貓叫

坐港鐵有小孩睇胎屎 我立即打佢部電話落路軌
佢即刻喊晒口

肥拎終於返到屬於佢既地方🥇

洗不洗咁惡._.

賠返部電話俾我呀

仲開大個喇叭玩公主連結 抵死啦

公足？？
又25？？

CHING好沒 有無影佢大頭

影咗佢龜頭

係咪成個紅色革命咁

我黎 SOR

31655

墨爾本城

要找卡數啦

又25

馬會

幾k卡數呀

抵啦

你贏埋都唔只啦=.=

= =

有無金牌白金一齊排排位

+我 id:崔孝定

阿狗又贏

呢位清幾勁 成日CARRY

Ar senal

內馬爾

G Kvole

Ikvole

咁熱唔涼了

有無驚玩

鏡華連結

叫我官老爺

上朝

sy？

Liverpool's

若要生活好

勿買利物浦❌

awcacw

okkkokokokok

n7soonso77

225?25552??25??25552?

11259

I Kvole

扭扭薯條

g kvole

象徵男人的自由

it was at this moment that 腎 knew 腎 fucked up

来 左边 跟我壹起画彩虹

買左賀芬

原來係你

抵

有波齊齊輸

Lionel Messi

同定自己講

妳是最迷人噶 妳知道吗

我利

有 1 個新回覆
Show Blocked User - KS_Sona
完全封鎖

Show Blocked User - KS_Sona
完全封鎖

Livar pool

不割蓆

都灵足球俱乐部

好，不割蓆

7巨上身

申請割蓆

反對通知書

照割 我地人多!

屌你老母7巨

點解唔睇我地既reply先

根本就想睇

神檯你敢嘴？

RB萊比錫

0-1

想死

強制登出未

沙拿

沙

3-1

夜媽媽食營多先

sb 3of2jp3wi1?

定食M好

sb 3of2jp3wi1rd5br7rt1

Show Blocked User - 象徵自由的男人

食m記
戒左好耐

你踢人

你中國人做咩唔食M記

誰 人 受 痛 苦 被 懸 掛 在 木 頭

因為老麥無狗肉 有狗肉BURGER 一定屌番十個八個

屌

唔通用call咩

??

一定call番十個八個

wa

D

開唔到，有冇第條 link?

收工未

收

文識係咪返酒店

請我

Poly 電王

今晚利😍

仲唔收工

收左

？$$

日日係到黃子華黃唔黃好撚悶

0

腎黃唔黃

腎食吉野家

鬼滅好似真係好睇過我英
不過都係鍾意約定的夢幻島多d

上兒登勿認真

利申先返先:
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

我想分手呀

Var

今晚買利個d因住破產

😤😤😤

#331
通形百萬
•
1 年前
屌你個LIN頭比蚊咬 好撚痕

#363
通形百萬
•
1 年前
我食肥婆

#476
通形百萬
•
1 年前
屌 商場有o靚仔周地玩陀螺飛左入罅位
依加係度發脾4

我們在LOL的東瓜，

願人都尊神的名為瓜；

願東瓜的國降臨；

願東瓜的旨意行在地上，

如同行在LOL。

我們日用的瓜幣，

求西瓜今日賜給我們。

又求饒恕我們的假瓜，

因為我們饒恕假瓜的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離高登。

因為國度、權柄、榮耀、 全是東瓜的，

直到永遠。

瓜們。

42 分鐘前

話事

琴晚請我食野仲想話事?

中午食吉野家定M記好

梗係美心啦

666

食完美心買東海堂西餅
晚飯食美心皇宮

虎sick食

cc

西流定光輝

記住那關於光輝的教訓

收到

唔好 比我贏埋今場找卡數

你25我

邊有 撐開你

呢個力狗黎 同佢些牙開AC

俾光輝教訓

WACC

U are G

AGGER

夠鐘開po唔好陣地戰未

散水啦

由得班鬼自己守

正 我愛7巨

7巨都係鬼

力狗慘被黑鬼

血

@文識

中wor

你光輝?

文識咪話光輝

佢話光輝的教訓
唔是唔好信光輝咩?

諗多左啦

一瞬千擊

圖右 沒有 開po

涼7巨

liverpool!

鬼刃青bb>我英青bb

WTF

等利

已經換好我利衫等利

首名入球買邊個好

我

有冇g打住等利

李城

gun

佢城

AA-4。。。

我仲未買

冇g

利狗

李城goal

等唔到兩倍==

Goal kvole

中國米蘭入波未

1-1 等到了

你城未

城

曼徹斯特聯足球會

G未

買利

夜深了 早點睡吧

all in

佢城12馬都唔入

何以這李城淚再流

城勁到

聽朝WA

和你話

城輸埋

掛住打機冇買客勝又唔洗輸！！

曼徹斯特聯足球會 ALL IN

我利ALL IN

有冇LIN睇利

@腎

梅西

屌你老味

有冇LIN

物浦

12點半先

諗唔到利利點輸

但你獌魚

佢真利扮野

最強後衛

利讓100球都贏啦

主其他

法明牛b

EZEZEZEZZE

好黑暗

明明3:0

天佑吾城

你城

利狗仆街死全家啦

你真利

利物音

佐藤勝利

利狗死全家

沙拿入波

腎派我未

仆街死 比車撞死 空難死

ON9你羸錢仲屌

武漢肺炎新增136宗確診個案